mon post狗 入黎有料爆

屌你老母
無事了可以出返去

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

好得閒？

呀sir得閒d

？吓